CIE waiting list

小弟HD成績唔喺幾好，CIE無interview 就比左個waiting list我，想知咁係咪即係無機會？

報乜科都唔講下....

SRL

你幾分?
利申已收offer

2.6+U team

If not SRS, 我諗應該太低分